有冇人今日去恆生匯豐atm都話無現金？

去咗幾個地方嘅atm都話無現金，又入唔到票。

利申：銀包無晒錢

去旺角行左兩間都冇

我係佐敦站同彌敦道嗰間都冇，返到屋企樓下都冇